如果可以再來一次就好了

One more time

如果人生可以保留記憶重來一次 我肯定會好好讀書

我肯定會處事圓滑一點

我肯定不會容易動情

我肯定會學一門運動或藝術

我肯定不會看av

但是這世界沒有法回頭 只能向前看

而我。訓啦柒頭